有無人無聊個陣會睇下以前高登啲酒

而家既n ben 係賜針

我老死 jaas 去拿左邊

回家未死25

你首席25